一人一個住hall期間會煮既餸或者dinner

話說嚟緊嚟年會住hall 唔想餐餐都靠大學有蟲canteen，有咩菜式或者餸菜好煮(最好唔洗太複雜)

嗰時餐餐都女朋友煮
早餐滑蛋走唔甩
午餐出去食因爲通常趕上下一堂
晚餐肥牛粉絲煲 土匪雞翼 清酒煮蜆 呢幾味通常一個係個膽 再加一個小菜 例如蕃茄炒蛋、蒸蛋 再加個清菜

結果4年後肥左10kg 明明keep住做運動

菠蘿腸仔

茄汁焗豆午餐肉撈烏冬....

標準答案: 營多

三文治
燉肉 懶人恩物

娃娃菜肉碎滾湯